{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 망와고택"
    },
    "text": "客室および共同利用スペースは、徹底した防疫と消毒を通じて清潔に保たれます。 手指消毒剤もいつでも備え付けてあり、入室時に体温の確認が行われます。 これにより、マンワ古宅でも安全な環境で快適な時間を過ごせるよう努力しています。 各部屋にはトイレがあり便利に使用でき、風情のある古宅ステイでは芝生、バーベキュー場、テラスなど様々な便益施設が利用できます。 白頭大幹樹木園に隣接しているため、星見体験も可能で、利用規則を遵守する必要があります。 追加料金は人数を超過した場合に発生し、1名当たり10,000ウォンであり、午後11時以前に入室することをお勧めし、ペットの同伴はできません。 物品の保管と客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されており、宿泊は未成年者や男女同室での宿泊は不可能であり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。当日予約はできませんので、ご注意ください。 マンワ古宅は常にお客様の安全な宿泊のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室や共同利用スペースはどのように清潔に保たれていますか？",
            "answer": "徹底した防疫と消毒を通じて客室や共同利用スペースは清潔に保たれています。手指消毒剤も備え付けられており、入室時には体温の確認も行われます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはトイレが完備されていますので、便利にご利用いただけます。また、古宅ステイでは芝生やバーベキュー場、テラスなどの施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "星見体験はできますか？",
            "answer": "マンワ古宅は白頭大幹樹木園に隣接していますので、星見体験も可能です。ただし、利用規則を遵守する必要がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。追加料金は1名あたり10,000ウォンです。また、午後11時までに入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での飲食や喫煙は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や男女同室での宿泊は不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすればよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "マンワ古宅の予約は当日でも可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マンワ古宅の当日予約はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持つ必要があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 502
    }
}